[月經神作討論] 魔法戰爭vs粉俠傳

正皮: 粉俠傳
負皮: 魔法戰爭
以下開放討論

只有魔法戰爭先可以超越魔法戰爭

垃圾粉俠傳根本不值一提

魔法戰爭:
討論神作必然會出現呢套嘢嘅名 劇情具深度 引發高質思考

延伸閱讀:
新年必補番表

粉俠傳:
本土 高登/連登出品 漫畫人app經常見到 畫風創新

延伸閱讀:
港漫「粉俠傳」於日本新潟漫畫大賞獲獎 日本網民稱神作

召喚會員魔法戰爭世界第一

如果粉俠傳出左動畫一定超越魔法戰爭

可惜冇
宜家根本冇得打

魔法戰爭世界第一

點睇粉俠傳

已經出左

袁生嘅後現代超現實主義風格唔係我呢啲平凡人參透到